拍拖消費

拍緊拖既你地，假如雙方都返緊工既情況之下，會點樣處理平時出街既消費?

咩係拍拖？

女人俾晒
我射精俾佢佢唔洗付出俾返我啲洗費？

唔會AA
可能我俾三餐佢俾一餐
普通食飯食得幾多錢
睇戲都係睇邊個訂

其實最緊要你哋兩個覺得點先係最舒服
唔洗理其他人點

唔洗理其他人點 非常認同
輪流俾下 無咩點樣特別計住
可能我今日買完戲飛 佢就俾lunch錢

月頭每人夾一半 再由一個人負責俾哂

又黎世紀大戰

其實呢個方法幾好，特別係視對方為結婚對象嘅情況，咁樣大家會喺洗費上有預算啲

我都鍾意呢個方法
通常我一餐你一餐
今日你俾哂
聽日我俾哂
唔會分得好清

不過人夾人嘅
有男友要求過全AA
加最好食茶記